［有圖］立會招兵買馬守內會 時薪$170請保安

邊個話搞壞香港經濟呀？而家咪創造咗就業機會囉！退休幾年、肚腩大過波嘅叔伯，只要有一紙證書，都有得撈！香！港！發！大！財！

正確嘅事，惹官非、槍林彈雨，香港人都會挺身而出；歪理惡法，你再多錢，買再多廢中廢老，都無法比擬。因為前者係義士，後者淪走狗。

多謝今日為香港付出的各位（不包括警賊）

搵人去見呀

後生仔應該比較少人有保安牌

揾到我tg畀個電話佢

係時候黎個裡應外合啦喂

通風報信都夠

要舊伙記啊,姐係要班老狗

普通人應該幾難見得成

佢係要舊伙記，即係要當過差既？

唔只差人 其他紀律部隊都收 事關幅圖傳自其他紀律部隊Group

乜叫瀆員 字都唔識

上半日堂即考試拎到